[
    {
        "randomId": 469
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ntuye heza njye ngira Imana",
            "option_1": "Agahinda k'inkumi",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Ibirundiro",
            "option_4": "Umugina wo mu gishanga",
            "correct_answer": "Umugina wo mu gishanga"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kacira bucece",
            "option_1": "Kukwanduza sida",
            "option_2": "Icebe ry'inka",
            "option_3": "Amazi ku iteke",
            "option_4": "Umugore utwite",
            "correct_answer": "Icebe ry'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nzamutse umusozi ndizihirwa",
            "option_1": "Umurozi",
            "option_2": "Umugore ujya iwabo",
            "option_3": "Umuturanyi mubi",
            "option_4": "Ukwezi n'inyenyeri",
            "correct_answer": "Umugore ujya iwabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Karuhura mukuru w'urupfu",
            "option_1": "Icyanzu",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Imodoka yabuze feri",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ndimugufi nahina so",
            "option_1": "Agatsinsino",
            "option_2": "Agahinda k'inkumi",
            "option_3": "Inzara n'inyota",
            "option_4": "Icyanzu",
            "correct_answer": "Icyanzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mutumbagira wa Rujugira",
            "option_1": "Umugore utwite",
            "option_2": "Umwumba w'insina",
            "option_3": "Umusore wishwe n'inzara",
            "option_4": "Iteke",
            "correct_answer": "Umwumba w'insina"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nahuye n'uwiruka atagira iyo ajya",
            "option_1": "Icyumweru",
            "option_2": "Umusazi",
            "option_3": "Umusatsi w'intabwa",
            "option_4": "Inkombe z'uruzi",
            "correct_answer": "Umusazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Abakobwa ba Ruhinda baturutse ikuzimu bambaye inyonga",
            "option_1": "Umugezi",
            "option_2": "Agahinda k'inkumi",
            "option_3": "Umusatsi w'intabwa",
            "option_4": "Insina; amateke",
            "correct_answer": "Insina; amateke"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ko tuvuka ku muntu ukwe ntiduse",
            "option_1": "Ibishokoro",
            "option_2": "Umuzungu n'umwirabura",
            "option_3": "Inda mu ruhara",
            "option_4": "Ingasire",
            "correct_answer": "Umuzungu n'umwirabura"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Gitare n'iyayo birakina",
            "option_1": "Ijuru n'ukwezi",
            "option_2": "Umusore wishwe n'inzara",
            "option_3": "Amabya",
            "option_4": "Amenyo",
            "correct_answer": "Ijuru n'ukwezi"
        }
    }
]